「重要」聽日記住唔好食咁飽去野餐！！

見到有巴打呼籲唔好帶糖漿/食油去野餐
因為會整到周圍都痴立立

我就諗到其他注意事項 就係大家千其唔好食得太飽去野餐。
一陣食到濟一濟 唔舒服 攪到要扣喉
嘔落細膠袋到

一個唔小心整爛咗個袋 或者唔小心飛咗個袋出爆咗 臭親其他人就唔好啦
你知嫁啦 啲嘔吐味會令其他人嘔 繼而有連所反應
到時大家一齊嘔就唔好啦

依個做多la

巴打 你呢啲咁嘔心嘅禮物 我代警隊多謝你

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險